小弟搬屋多左個Hkbn 500mb光纖plan

有無巴屋企未有上網想要plan 跪求收留個plan

麻煩pm